生命從未如樂園

青山之花不再怒放

你上個po我po左最後的信仰
有聽嗎
我都好鬱 但聽完之前振作返d
Po多次

絲打聽下呢首歌 每次我勁灰嘅時候都會聽下 然後大喊一場來紓緩壓力 我無法想像你宜家承受住點樣嘅痛苦 唯有介紹一啲方法睇可唔可以減輕你嘅痛苦 既然你善於用文字表達 咁就要多啲上連登同我哋傾計啦 我哋連登嘅巴絲咁有愛 大家一齊開心一齊灰 齊上齊落

早晨絲打

我有聽開 一定係生存得太認真

認真係好事 但都要試下放鬆自己 唔好逼得自己太緊 改變唔係一件輕鬆嘅事 物質上嘅嘢我哋可以幫到 但精神當中嘅煎熬可能要自己承受 我哋做得到嘅只有聆聽 令你可以有多一個路徑發泄 希望可以幫到你小小

魔幻現實沉到相交點